Mam svuj program v diaři a pisu te .
V pondeli od 9.00 - 13.00 studuju češtinu a v 18.00 slouham radio .
Studuju češtinu od 9 - 13.00 kazdy den od pondeli do patků .
V sobotu a nedele mam volno .
V útery v 20.00 divam se na televize .
V stredu od 19.00 delam domácí úkol .
Obvikle .
V čtvrtek pujdu do kina s Monikou .
Monika je me kamarádka .
V patek od 15.00 do 18.00 budu nakupovat , pak odpočivat .
V sobotu v 13.00 mam výlet na hrad Karlštejn s pratelem .
V ycki , hraju tenis od 15.00 .
Teši mě , čekám na těbe !
